香港寬頻 8月完約

用緊1000m+mytv，想續約